有無北區人呀

開左個tg gp

想招多d人 得閒吹下水 飲飲食食
男女不拘

推

北極區 同 男極圈 有無咩關係

無 唔係淫gp黎

有無多d絲打
利申 藍絲

北區

入gp 呀 絲打

唔係絲打

巴打都歡迎呀

Here

北區巴打！

歡迎入gp

北區巴打

條link係咪死左

入唔到

我睇睇先

條link ok 翻喇
你地再試下

住北區勁辛苦

入gp黎呻下

堆

上水

上水人留名

入gp入gp

北區留名

重入得？

入得呀